美國法院暫停WeChat上架禁令

Judge halts Trump administration order banning WeChat from app stores

PUBLISHED SUN, SEP 20 20209:28 AM EDT
A U.S. judge early Sunday blocked the Commerce Department from requiring Apple and Alphabet Google to remove Tencent Holding’s WeChat for downloads by late Sunday.

U.S. Magistrate Judge Laurel Beeler in California said in an order that WeChat users who filed a lawsuit “have shown serious questions going to the merits of the First Amendment claim, the balance of hardships tips in the plaintiffs favor.“

Beeler’s preliminary injunction also blocked the Commerce order that would have barred other transactions with WeChat in the United States that could have degraded the site’s usability for current U.S. users. The U.S. Commerce Department did not immediately comment.

美國法官肯定收咗中共錢

下架？

美國商務部沒有立即置評
The U.S. Commerce Department did not immediately comment.

似係必有最終決定住。

一定係民主黨同中共做野

美國嘅自由
就係咁樣畀中共玩弄

佩洛閪同民主黨又my us

紅官邊度都有

蘋果汁：

美國加州一名法官周日發出臨時禁制令，阻止美國商務部對騰訊集團旗下WeChat應用程式的禁令。美國有WeChat用戶尋求透過法律行動阻止華府禁令生效，加州法官比勒（Laurel Beeler）表示，入稟用戶顯示出他們的第一修正案權利出現嚴重的問題，故傾向原告受益。

中華人民共和國加利福尼亞亞美利堅族自治區

民主黨 my US

人地都咪審

美國有WeChat用戶(CCP cum US Democrat)

又係加州

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

印度佬話cut即cut

用 free speech 去打真係笑撚左

呢個係加州法院，一定會打上去啦

Democrats My US

一定係強國人做野
想知總統有無權力強行唔理法院照行左先

Democrats my us and betray human

又係你呀加州

佢會用另一個方法去做
之前 ban immigrant 個度都係話程序問題

其實前幾日聽去得加州打都預左 不過應該係 set snooker 俾商務部爆多啲料

咁係唔係得加州生效?

係中華人民共和國加利福尼亞自治區

加州最多大陸人
IG 見勁多住美國既華人KOL 叫人投票

Dem 加州都輸 我切

想知關民主黨咩事？乜唔係法院判咩

利申：唔熟美國法律制度

加州垃圾真係不意外
基本上每一次都係咁
都好明顯呢班撚樣係政治立埸行先架啦

因為美國唔同地方 法院睇法可以好唔同

咁控制到人心先係一個好既政權既，好似台灣咁都係藍綠起起跌跌，輸既唔係怪係外國勢力干預，而係反思自己唔能夠取信於大部分人民。

唔係 dem party
而係個地方既風氣
所以而家美國炒到最熱係邊個頂上去做大法官

美國都有仆街法官
含撚啦

美國都有紅官

民主黨 my us

deep state!

只係加州法院
可以用最高法院來令加州法院的反對無效

唔清楚法官對wechat議題的看法
但最高法院暫時保守派形成左5比3優勢

應該傾向有利

又利用呢個制度

但係司法獨立個官理論上都係要跟法例/案例判

再利申：唔熟美國法律制度

拜登好波

美國吳重儀

左膠州

Democrats my US

比一個極權國家去利用呢個制度真係好諷刺

支那d標題黨，又唔係最高法院
整埋d假既利好消息以為打勝仗

未必㗎 因為各州法律都有唔同

全世界都係藍官

CA = DEMOCRATS = MY US

WEAK

Twitter 開波

仲有federal court?

佢地唔改用whatsapp同line? 有好多其他app用架

我都想知

加州

地方法院會受該區利益集團影響係事實

不過最重要事實係最高法院從不阻止總統運用國家安全法

加州獨立吧啦

無辨法
人地法院唔係行政主導

不過要等 full statement
因為佢話 put on hold 唔知淨係講 off appstore 定其他都 hold 住

告個班叫 wechat user alliance

其實美國政府都唔介意你繼續係 appstore, 佢睇中既係 wechat pay

美國就真係三權分立

最主要係因為佢用國家安全名義
通常都唔會干預呢個總統既權力
加州district court就算鳩數

兒登仔：只要阻住香港連登仔，任何民主、法律、程序公義=藍絲左膠嘢

唔好叫加州改叫膠州

俾中共借呢樣野玩鳩番美國

你講嘅野我都大概同意

但我想講係美國嘅民主 自由 呢d制度元素，反而喺貿易角度成為咗缺點，畀專制國家用漏洞玩返轉頭

真 三權分立 又要比連登仔屌

喺中国WhatsApp Facebook Twitter…… 一樣連架都冇得上。

個官ok架
以前有判過trump favourable

佢只不過話華府對W7個指控太空泛
商務部求其鳩噏多啲上訴去另外一個法官
就可以取消禁制令

But Beeler said "while the general evidence about the threat to national security related to China (regarding technology and mobile technology) is considerable, the specific evidence about WeChat is modest."

民主都有漏洞嘅

好簡單，只要抽d支那使館同d留學生同學會有動員對話紀錄已經得
不過有人玩政治正確就....